咁多偽人使用連登

例如月亮會唔會睇到咁多巴絲屌柒自己
有冇偽人自爆下

推到啲港媒特登出個新聞咪睇到

TL